點解唔問中國拎血？？？ 唔係好強大咩

唔係好強大咩

器官有價
血都有價

香港人捐嘅免費

血溶於水 溶曬啦浸到咁

果啲效忠公務員呢